{
 "metadata": {
  "name": "Extraindo New Topics from Esplanada-Geral"
 },
 "nbformat": 3,
 "nbformat_minor": 0,
 "worksheets": [
  {
   "cells": [
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": "import BeautifulSoup as bs\nfrom IPython.display import HTML\nimport urllib2\nimport re",
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 1
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": "url = 'http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&action=history'\nheaders = { 'User-Agent' : 'Mozilla/5.0' }\nreq = urllib2.Request(url, None, headers)\nhtml = urllib2.urlopen(req).read()\nsoup = bs.BeautifulSoup(html)\ntopics = soup.findAll('li', text=re.compile(u'\\(novo t\u00f3pico:*'))\ntopics_l = []\nfor topic in topics:\n    topics_l.append({})\n    t = topic.findParent() \n    topics_l[-1]['title'] = t.findAll('a')[1]\n    topics_l[-1]['author'] = t.findParent().find('span', attrs={'class': 'history-user'}).a\n    topics_l[-1]['date'] = t.findParent().find('a', attrs={'class': 'mw-changeslist-date'})\n\ndef html_new_topics(topics):\n    html_list = '<h2>{} novos t\u00f3picos</h2><ul>'.format(len(topics))\n    for topic in topics:\n        html_list += '<li>'\n        for k in topic.keys():\n            topic[k]['href'] = 'http://pt.wikipedia.org' + str(topic[k]['href'])\n        html_list += str(topic['title']) + ' - ' + str(topic['author']) + ' - ' + str(topic['date'])\n        html_list += '</li>'\n    html_list += '</ul>'\n    return html_list\n        \nHTML(html_new_topics(topics_l))",
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "html": "<h2>35 novos t\u00f3picos</h2><ul><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Elemento_de_fic%C3%A7%C3%A3o:_elimina%C3%A7%C3%A3o_ou_fus%C3%A3o%3F_(26jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Elemento de fic\u00e7\u00e3o: elimina\u00e7\u00e3o ou fus\u00e3o? (26jan2013)\">Elemento de fic\u00e7\u00e3o: elimina\u00e7\u00e3o ou fus\u00e3o?</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Rjclaudio\" title=\"Usu\u00e1rio:Rjclaudio\" class=\"mw-userlink\">Rjclaudio</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33844739\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">12h01min de 26 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Predefini%C3%A7%C3%A3o:MRDebates_do_topo_est%C3%A1_sem_documenta%C3%A7%C3%A3o_e_link_%22v%22_(26jan2013)\" title='Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Predefini\u00e7\u00e3o:MRDebates do topo est\u00e1 sem documenta\u00e7\u00e3o e link \"v\" (26jan2013)'>Predefini\u00e7\u00e3o:MRDebates do topo est\u00e1 sem documenta\u00e7\u00e3o e link &quot;v&quot;</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Jml3\" title=\"Usu\u00e1rio:Jml3\" class=\"mw-userlink\">Jml3</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33844635\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">11h43min de 26 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/%22Predefini%C3%A7%C3%A3o:Tentativa_de_consenso2%22_precisa_de_documenta%C3%A7%C3%A3o_(23jan2013)\" title='Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/\"Predefini\u00e7\u00e3o:Tentativa de consenso2\" precisa de documenta\u00e7\u00e3o (23jan2013)'>&quot;Predefini\u00e7\u00e3o:Tentativa de consenso2&quot; precisa de documenta\u00e7\u00e3o</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Jml3\" title=\"Usu\u00e1rio:Jml3\" class=\"mw-userlink\">Jml3</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33806434\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">16h39min de 23 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Disponibilizada_online_a_maior_cole%C3%A7%C3%A3o_mundial_de_sons_da_natureza_(22jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Disponibilizada online a maior cole\u00e7\u00e3o mundial de sons da natureza (22jan2013)\">Disponibilizada online a maior cole\u00e7\u00e3o mundial de sons da natureza</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Zorglub\" title=\"Usu\u00e1rio:Zorglub\" class=\"mw-userlink\">Zorglub</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33796567\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">20h56min de 22 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Doen%C3%A7a_arterial_coronariana_(20jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Doen\u00e7a arterial coronariana (20jan2013)\">Doen\u00e7a arterial coronariana</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio(a):Nini00\" title=\"Usu\u00e1rio(a):Nini00\" class=\"mw-userlink\">Nini00</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33771868\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">23h47min de 20 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/%22Partidos%22_de_Buenos_Aires_(20jan2013)\" title='Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/\"Partidos\" de Buenos Aires (20jan2013)'>&quot;Partidos&quot; de Buenos Aires</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1ria:Maria_Madalena\" title=\"Usu\u00e1ria:Maria Madalena\" class=\"mw-userlink\">Maria Madalena</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33766492\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">16h02min de 20 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Vandalismo_interno_na_Wikip%C3%A9dia_angl%C3%B3fona_(19jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Vandalismo interno na Wikip\u00e9dia angl\u00f3fona (19jan2013)\">Vandalismo interno na Wikip\u00e9dia angl\u00f3fona</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Ezalvarenga\" title=\"Usu\u00e1rio:Ezalvarenga\" class=\"mw-userlink\">Ezalvarenga</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33754427\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">16h41min de 19 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/H%C3%A1_Suas_Altezas_Reais_no_Brasil,_e_Casa_Real,_etc.%3F_(18jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/H\u00e1 Suas Altezas Reais no Brasil, e Casa Real, etc.? (18jan2013)\">H\u00e1 Suas Altezas Reais no Brasil, e Casa Real, etc.?</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio(a):Jorge_alo\" title=\"Usu\u00e1rio(a):Jorge alo\" class=\"mw-userlink\">Jorge alo</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33741723\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">15h54min de 18 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Isto_%C3%A9_uma_enciclop%C3%A9dia_(16jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Isto \u00e9 uma enciclop\u00e9dia (16jan2013)\">Isto \u00e9 uma enciclop\u00e9dia</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Ezalvarenga\" title=\"Usu\u00e1rio:Ezalvarenga\" class=\"mw-userlink\">Ezalvarenga</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33715232\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">15h41min de 16 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Aaron_Swartz_(13jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Aaron Swartz (13jan2013)\">Aaron Swartz</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Everton137\" title=\"Usu\u00e1rio:Everton137\" class=\"mw-userlink\">Everton137</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33673066\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">12h02min de 13 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Agora_concede-se_a_socks_a_possibilidade_de_criar_nova_conta%3F%3F%3F_(13jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Agora concede-se a socks a possibilidade de criar nova conta??? (13jan2013)\">Agora concede-se a socks a possibilidade de criar nova conta???</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Stegop\" title=\"Usu\u00e1rio:Stegop\" class=\"mw-userlink\">Stegop</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33670441\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">05h00min de 13 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Lista_negra_de_sites_-_Infoescola_(9jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Lista negra de sites - Infoescola (9jan2013)\">Lista negra de sites - Infoescola</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Jml3\" title=\"Usu\u00e1rio:Jml3\" class=\"mw-userlink\">Jml3</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33616671\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">07h08min de 9 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Convite_aos_editores_(curso_da_Wikip%C3%A9dia_na_Universidade)_(8jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Convite aos editores (curso da Wikip\u00e9dia na Universidade) (8jan2013)\">Convite aos editores (curso da Wikip\u00e9dia na Universidade)</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1ria:Domusaurea\" title=\"Usu\u00e1ria:Domusaurea\" class=\"mw-userlink\">Domusaurea</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33608827\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">19h15min de 8 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Conflito_de_Bicholim_(8jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Conflito de Bicholim (8jan2013)\">Conflito de Bicholim</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio(a):Alchimista\" title=\"Usu\u00e1rio(a):Alchimista\" class=\"mw-userlink\">Alchimista</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33606322\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">15h53min de 8 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Blogs_copiam_da_WP_e_n%C3%A3o_mudam_a_data_de_edi%C3%A7%C3%A3o!_(7jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Blogs copiam da WP e n\u00e3o mudam a data de edi\u00e7\u00e3o! (7jan2013)\">Blogs copiam da WP e n\u00e3o mudam a data de edi\u00e7\u00e3o!</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio(a):Nini00\" title=\"Usu\u00e1rio(a):Nini00\" class=\"mw-userlink\">Nini00</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33590974\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">11h22min de 7 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Gifs_em_Predefini%C3%A7%C3%A3o:Portal3_(6jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Gifs em Predefini\u00e7\u00e3o:Portal3 (6jan2013)\">Gifs em Predefini\u00e7\u00e3o:Portal3</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Jml3\" title=\"Usu\u00e1rio:Jml3\" class=\"mw-userlink\">Jml3</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33584970\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">21h50min de 6 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Qual_deve_ser_o_conte%C3%BAdo_da_p%C3%A1gina_principal%3F_(4jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Qual deve ser o conte\u00fado da p\u00e1gina principal? (4jan2013)\">Qual deve ser o conte\u00fado da p\u00e1gina principal?</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Helder.wiki\" class=\"mw-redirect mw-userlink\" title=\"Usu\u00e1rio:Helder.wiki\">Helder.wiki</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33554471\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">18h04min de 4 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Wikipedia_est%C3%A1_afastando_novos_editores_(4jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Wikipedia est\u00e1 afastando novos editores (4jan2013)\">Wikipedia est\u00e1 afastando novos editores</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Everton137\" title=\"Usu\u00e1rio:Everton137\" class=\"mw-userlink\">Everton137</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33552678\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">16h00min de 4 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Guerra_de_edi%C3%A7%C3%A3o_em_artigos_do_UFC_(3jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Guerra de edi\u00e7\u00e3o em artigos do UFC (3jan2013)\">Guerra de edi\u00e7\u00e3o em artigos do UFC</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Cidcn\" title=\"Usu\u00e1rio:Cidcn\" class=\"mw-userlink\">Cidcn</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33544198\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">00h16min de 4 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Guias_para_o_Projeto_Wikip%C3%A9dia_na_Universidade_(3jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Guias para o Projeto Wikip\u00e9dia na Universidade (3jan2013)\">Guias para o Projeto Wikip\u00e9dia na Universidade</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Ezalvarenga\" title=\"Usu\u00e1rio:Ezalvarenga\" class=\"mw-userlink\">Ezalvarenga</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33532613\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">03h47min de 3 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Guias_para_o_Projeto_Wikip%C3%A9dia_na_Universidade_(3jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Guias para o Projeto Wikip\u00e9dia na Universidade (3jan2013)\">Guias para o Projeto Wikip\u00e9dia na Universidade</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Ezalvarenga\" title=\"Usu\u00e1rio:Ezalvarenga\" class=\"mw-userlink\">Ezalvarenga</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33532502\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">03h33min de 3 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Fim_da_hipocrisia_em_rela%C3%A7%C3%A3o_ao_crit%C3%A9rio_WP:CDN/SHOPPING_(2jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Fim da hipocrisia em rela\u00e7\u00e3o ao crit\u00e9rio WP:CDN/SHOPPING (2jan2013)\">Fim da hipocrisia em rela\u00e7\u00e3o ao crit\u00e9rio WP:CDN/SHOPPING</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Especial:Contribui%C3%A7%C3%B5es/2002:B1D2:F77A:0:0:0:B1D2:F77A\" title=\"Especial:Contribui\u00e7\u00f5es/2002:B1D2:F77A:0:0:0:B1D2:F77A\" class=\"mw-userlink\">2002:b1d2:f77a::b1d2:f77a</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33528446\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">22h16min de 2 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Elimina%C3%A7%C3%A3o_por_autobiografia_(1jan2013)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Elimina\u00e7\u00e3o por autobiografia (1jan2013)\">Elimina\u00e7\u00e3o por autobiografia</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Rjclaudio\" title=\"Usu\u00e1rio:Rjclaudio\" class=\"mw-userlink\">Rjclaudio</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33515376\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">23h22min de 1 de janeiro de 2013</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Feliz_2013!_(31dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Feliz 2013! (31dez2012)\">Feliz 2013!</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1ria:Ocastro\" title=\"Usu\u00e1ria:Ocastro\" class=\"mw-userlink\">Ocastro</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33503261\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">21h57min de 31 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Conte%C3%BAdo_pol%C3%AAmico_(31dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Conte\u00fado pol\u00eamico (31dez2012)\">Conte\u00fado pol\u00eamico</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Eduardo_P\" class=\"mw-redirect mw-userlink\" title=\"Usu\u00e1rio:Eduardo P\">Eduardo P</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33502056\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">19h57min de 31 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Artigos_m%C3%ADnimos_(30dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Artigos m\u00ednimos (30dez2012)\">Artigos m\u00ednimos</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio(a):FML\" title=\"Usu\u00e1rio(a):FML\" class=\"mw-userlink\">FML</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33478022\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">06h18min de 30 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/O_primeiro_artigo_(28dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/O primeiro artigo (28dez2012)\">O primeiro artigo</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Rjclaudio\" title=\"Usu\u00e1rio:Rjclaudio\" class=\"mw-userlink\">Rjclaudio</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33458874\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">01h28min de 29 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Verbetes_mais_visitados_(28dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Verbetes mais visitados (28dez2012)\">Verbetes mais visitados</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1ria:Ocastro\" title=\"Usu\u00e1ria:Ocastro\" class=\"mw-userlink\">Ocastro</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33454229\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">17h31min de 28 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Gadget_n%C3%A3o_funciona_(28dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Gadget n\u00e3o funciona (28dez2012)\">Gadget n\u00e3o funciona</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Jml3\" title=\"Usu\u00e1rio:Jml3\" class=\"mw-userlink\">Jml3</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33452364\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">14h50min de 28 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/FELIZ_NATAL_(27dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/FELIZ NATAL (27dez2012)\">FELIZ NATAL</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Teles\" title=\"Usu\u00e1rio:Teles\" class=\"mw-userlink\">Teles</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33444681\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">23h52min de 27 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Bandeira_do_Esp%C3%ADrito_Santo_(27dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Bandeira do Esp\u00edrito Santo (27dez2012)\">Bandeira do Esp\u00edrito Santo</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Teles\" title=\"Usu\u00e1rio:Teles\" class=\"mw-userlink\">Teles</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33444665\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">23h50min de 27 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Disparidade_de_g%C3%AAnero_na_Wikip%C3%A9dia_e_na_Brit%C3%A2nica_(26dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Disparidade de g\u00eanero na Wikip\u00e9dia e na Brit\u00e2nica (26dez2012)\">Disparidade de g\u00eanero na Wikip\u00e9dia e na Brit\u00e2nica</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Lechatjaune\" title=\"Usu\u00e1rio:Lechatjaune\" class=\"mw-userlink\">Lechatjaune</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33431724\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">01h17min de 27 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Problema_com_imagem_para_ilustrar_artigo_(24dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Problema com imagem para ilustrar artigo (24dez2012)\">Problema com imagem para ilustrar artigo</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Eduardo_P\" class=\"mw-redirect mw-userlink\" title=\"Usu\u00e1rio:Eduardo P\">Eduardo P</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33413254\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">00h55min de 25 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Predefini%C3%A7%C3%B5es_sem_uso_(23dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Predefini\u00e7\u00f5es sem uso (23dez2012)\">Predefini\u00e7\u00f5es sem uso</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Cainamarques\" title=\"Usu\u00e1rio:Cainamarques\" class=\"mw-userlink\">Cainamarques</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33394171\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">05h47min de 23 de dezembro de 2012</a></li><li><a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral/Categoriza%C3%A7%C3%B5es_de_Lucasbh11_(22dez2012)\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral/Categoriza\u00e7\u00f5es de Lucasbh11 (22dez2012)\">Categoriza\u00e7\u00f5es de Lucasbh11</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/wiki/Usu%C3%A1rio:Lord_Mota\" title=\"Usu\u00e1rio:Lord Mota\" class=\"mw-userlink\">Lord Mota</a> - <a href=\"http://pt.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikip%C3%A9dia:Esplanada/geral&amp;oldid=33389878\" title=\"Wikip\u00e9dia:Esplanada/geral\" class=\"mw-changeslist-date\">21h40min de 22 de dezembro de 2012</a></li></ul>",
       "output_type": "pyout",
       "prompt_number": 52,
       "text": "<IPython.core.display.HTML at 0x2d46890>"
      }
     ],
     "prompt_number": 52
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": "",
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": []
    }
   ],
   "metadata": {}
  }
 ]
}